[28/5] CCTVB 死全家，中國又贏

這是正常新聞報導嗎?